有冇人可以幫下井狗

有關於帳號消失問題

我覺得再出台主post嘅話佢又會瘋狂出情報post

1999

又反

琴日出左有冇30個post

睇唔明，點幫

井狗又開始瘋狂出POST

幾多個分身ac入唔到呀？
唔講清楚點幫你

RIP 準備被消失

關心下佢姐